我老豆個個禮拜日都睇明珠台既公開大學lecture

成日睇完都當正自己係大學教授
明明當年先得小學畢業

書香門第